仲叫高登仔？你咁撚柒ga

係就叫plus 幾咁 new ages feel